frozen 第二集 終於都出預告片

屌，好正囉

真心覺得第二集好吸引

GIF) 終於睇左 袁嘉敏果套鴨王

露點位比我想像中多

樓上

聽晒成首歌

好耐未聽過

去到出字幕嗰陣，見 "Never Gonna Give You Up" 隻歌名， 仲諗隻歌咁伏， 佢播嘅話一定會記得， 點解我會冇印象佢播過